【澳門大賽車】格電致命意外 31歲英國鐵騎士魂斷東望洋

澳門大賽車組委會晚上六時半召開記者會公佈赫加迪死訊，據賽會聲明，英國車手赫加迪在漁翁彎發生意外，送往仁伯爵綜合醫院（山頂醫院）途中不治，終年31歲。組委會表示已聯絡赫加迪的家人和車隊，會委善善後，並支援其家人。
--------------
澳門格蘭披治電單車賽又生嚴重意外，戰至第六圈，代表TopGun Racing的英國車手赫加迪（Daniel Hegarty）駕駛本田戰車，於接近漁翁彎位置失控，被即時送上救護車。從電視畫面可見，碰撞後其戰靴飛脫，頭盔亦撞飛，他橫躺地上。
由於發生嚴重意外，比賽提早結束，英國車手歐文、赫爾文和路達分別奪冠、亞、季軍，頒獎典禮從簡，不設開香檳慶祝和賽後記者會環節。三名得獎車手上台領獎時亦無甚心情，表現憂心忡忡。

格電

RIP

Rip

格你老母
電你老母

標題簡單就得架啦

利申中大新聞

電莖

唔識字班小學雞咪撚喺到盲反,用左幾廿年都係叫格電,呢個真係要簡化,大部份報紙文章標題都用唔到咁長囉好無

呢樣真，咁高人工真係用黎買佢條命，好彩冇事咪有命洗

我電話就有三格電 格電

26一炒唔死一身散

洗唔洗宇宙銀河系太陽系地球亞洲中國澳門格蘭披治電單車比賽呀

格電個名用左好耐
澳門自己都用

成班錯重點

r.i.p

一路順風

但我依然會揸26的

咁你話個頭盔保護左喺邊

rip

你個腦應該0格電，自動熄左

屌你個白癡，無知就死撚返落老母個西度la

晏晝睇直播見到佢訓左係度條頸歪哂 都知應該係咁先

係live睇住佢炒車
個鏡頭一野影落佢個頭到
見到頭盔都無埋同見到頭頂位無左一忽就知無得救
祝一路順風啦⋯

其實格電已經講左幾十年，上面班友屌乜春

睇完rush都幾敬佩啲賽車手
每場都係玩命
rip

跑道有雜物, 好危險

東望洋跑道, 因為跑街
道路唔平, 隨時又有石仔

樓上屌個班一係小學雞，一係大陸閪扮香港人

我揸gtr我使炒？

技術問題定點

根本澳門呢條跑道就唔合格，咁多圍牆，跑道應該空曠地方得堆車呔圍住

山頂醫院都係其中一個致命因素

咁搞澳門就冇賽車睇

知唔知咩係街道賽

on99 咩叫街道賽呀 同賽車場最大分別就係哩到啦 咁都有得屌不如取消曬街道賽啦

有無睇內文

樓上成班00後

嘩屌成個腦飛出黎

睇唔到有咩留係地下.....

佢係咪一開始凸9鏡頭果個？

格乜撚電，以為係格劍啲Frd

又黎一個

點解個頭盔好似未炒車就飛左出黎？ 佢應該係未彈出車已經死左？

痴撚線有澳門格蘭披治電單車賽唔用用格電

格你老母臭西電 成班仆街死

格電都唔得?

浸大 城大 中大 洗唔洗當哂係五毛?

呢啲參加得都知搵命博
屌澳門個賽道不如參加電競算

叫緊格電個時，班on9仔都未撚出世

點解頭盔咁易甩...

點樣未彈出車已經死咗
揸緊車嗰時死嘅

衝力極大

連"格電"咁既字眼都接受到?

死人還死人 而家又唔係笑死左個車手
係標題出問題 好UN眼

搞埋啲濕尻比賽害撚死人

乜撚線格電

btw RIP

有冇人可以search 以往叫格電既網上新聞 ?
呢個詞真係第一次聽 , 上網search 咁既叫法真係今年先有

咁多小學雞

樓上班戇鳩，你係精蟲個陣已經叫格電啦屌你老母

同baby condom啲C9一樣咁撚無知

格乜鳩電

上面講(格電 )果啲
你教我點樣寫"澳門格蘭披治大賽車 - 太陽城集團澳門格蘭披治電單車 - 第五十一屆大賽"落個標題好冇?
唔好下下盲反 上網搵下料先 唔係有粒膠就啱哂威啲咁架

格電都未聽過? 班人應該無睇開賽車

淨係寫 格蘭披治電單車賽 都長啦

FYI

2012年11月17日

摩洛哥

格電都得不如手游都得
手游都得不如危重都得

連登要反到唔到你出聲啊

腦漿

摩洛哥都係咁窄,開F1
唔關合唔合格事,街道賽既特色

計死 應該tt島死最多人 重要係郊野地方 圍牆都無 最合格

睇左高清圖 由個鼻嗰度爆開左

人島真係痴線

上面兩張相係咪飛左個頭入面D野出黎

格電有咩問題
如果係格摩就話姐
成班傻鳩

係撞欄嗰下撞到咁定點？
睇片唔清楚，頭盔扯甩頭皮！？

今年賽道condition唔太好
好多位有蹟又唔平

link

有冇人有高清圖？

送往仁伯爵綜合醫院（山頂醫院）途中不治

典型連登仔

個腦都飛撚埋出黎
唔死都幾難

屌你老味 時速咁撚快緊係頭盔都甩埋啦
你估平時香港街路行50咩

認真你就輸了

多謝樓主引左班弱智出黎
一次block曬好爽

格摩

突破盲腸

走撚驚 走返轉石澳定下驚

唔識唔緊要，google下先啦 好嗎
衝出黎柒，
唔合格，會有更多世界知名賽車手黎比賽

照計應該冇咁大鑊,係咪有人唔識野比咗水佢飲?

FIA 有 approval
如果過唔到點會搞

傷得太重...根本捱唔到去醫院

其實對鞋著實左 唔係好明點樣甩到出黎

又block左好幾個無知既會員

鏡湖謀財 山頂害命

撞到helmet甩埋就知撞擊力有幾大

不過唔計呢單
呢間山頂醫院其實有冇足夠能力處理車禍重傷者？

咁炒，真係rest in piece

真係唔合格 FIA就唔會批啦
Morocco 玩埋F1咪又係跑街
唔識就唔好衝出黎啦

澳門條track好睇過Monaco

炒車原因應該係high side,
轉彎抓地力不足，又收左油所以反向外

睇到佢lock死左頭轆

係咪高速瞓灣嗰下落左brake 然後鎖左轆？

以佢標準，隨便封條機場跑道賽車就最安全又好睇啦

用咩”格電”一定97 後

基本救傷技能都有嘅
最得人驚都係班消防員
以前試過有雲梯車埋唔到火場
睇住個人夾生跌死

DNLM 啲圖好撚恐怖
唔怪得啲車手番pit喊曬
一路好走

叫連仔開個兒童台比上邊班小學雞好無
唔識又要懶叻衝出黎柒
返去讀書啦好嗎？

冇法 冇safety zone 一撞撞牆 收硬皮

那裡有圖

ride or die

情願佢當場死左, 好過燒死or去醫院搶救幾日無效先死. 要受極大痛苦

正想講 似spinal cord 但咁厚

個頭無飛岀黎囉

新香港人

屌格電呢個terms 全部block 柒哂
新香港人

呢d logic 同"帶套一樣有機會懷孕or有性病, 保護左係邊" 一撚樣on9

格電都唔比用咁奧運點算

屌你老母 成班垃圾係到入黎嘈格電
我都唔撚明有咩問題

你死喇，你準備定加入五毛黨啦

成100幾200飛埋個鐵絲網到普通車都散啦，更何況係血肉之軀

If one day speed kills me, don’t cry because I was smiling.
希望佢臨走前，真係享受緊嗰場比賽。
Rest in peace

賽車呢d 咁高危既活動我完全反對 你見個死亡率咁高就知跟本唔應該再有呢d活動

上面班柒頭唔好再侮辱個賽車手啦好嗎?
人地做住自己鐘意既野而死 好過好多供30年樓做奴才既人好多

根本就係當場死亡

今年好似多左大意外
RIP

我屌你老母
一個係46賽 一個係26
你話我知點會係個標題打 格電 啊 電單車大賽關房車賽撚事咩
唔係放條link 就得 要用下腦

快到根本睇唔清點反車

只希望佢炒個時反應唔切，走得冇咁痛苦

屌你老母一早話連登多小學雞淨係識盲反
一個二個無撚腦屌格電又屌賽道
弱撚智 你未撚出世已經叫格電
仲有乜撚野係街道賽都唔撚知又衝出黎柒
再留言係度屌格電個堆真係死番入你老母個閪度算啦
出黎柒出黎獻世

自己未聽過就捉人當蝗語

驗眼啦弱智仔
連登真係愈黎愈多智障

唔識就咪鳩嗡啦
Monaco呀

你幾時有聽過非洲有F1分站呀

你含撚拉去屌你老母

關你撚事咩

縮返入你老母個臭閪度啦

你班戇鳩都係唔撚明
人哋房車賽撞車啊 標題咪寫東望洋
依家電單車賽啊 有乜關係？

篇報導入面咪有寫格電囉死傻鳩 自己柒下柒下都吾知

大家投個票
聽過「格電」
未撚聽過「格電」
我畀負皮先

一個格電騎劫左成個post，好撚影響討論

認字特警好撚煩

屌你老母隻眼有事就去睇醫生啦仆街，睇住出街仆撚死你呀

投你老母咩 可唔可以收嗲唔好霸講格唔格電呀 死都要繼續講落去 好心見好就收啦上面啲人 錯撚哂重點 成個post不知所謂

車手rip

其實我當初睇個標題
係以為出事車手個名叫格電

直情改做 "格電死1人" 啦咁

無計，weekend 啲中小學雞唔駛返學

一黎格電呢個簡稱港澳都用左幾十年，都唔知反黎做乜鳩
二黎如果個場真係似樓上班on9口中o既唔合格，人地FIA撚會批到今年第六十四年，仲要年年都搞到o既 ，知唔知乜鳩係街道賽呀，知唔知點解澳門條賽道會吸引到咁多車手參加呀
世界好撚大，唔好咁撚井底，無知真係好撚可怕，咁大個google擺係到都叻唔切，成班on9仔衝出黎柒

我諗你地搞錯左
FIA approve 個 circuit 係俾 F3 WTCC
仲要係 grade 3
老電個 standard 完全唔同。除左直路上，所有灣位都要有 run off area 同墊
但呢項賽事唔屬於 FIA 賽事，係賽會自己安排
就講車軚陣， F3 maximum 1.2m, 老電 minimum 1.2m，所以加高個墊已經不可行
用 Monaco 比。。。Monaco 邊會賽電單車

話賽車唔應該搞個d你打咪左膠

係咪左膠

睇睇其他街道賽先啦

有無link可以睇番

我估佢炒埋牆嗰下就好似前兩日有條on9喺𨋢訓上架積車之後一鳩野拍埋牆咁

係前轆扭太盡 反而唔夠貼地
又或者 佢鎖前轆後太大推力 控制唔到個前轆